海關督察2019 （5）- 最後階段

終於開到5 唔知完左未 祝大家都有offer la

爬返上年個post，有冇師兄師姐知道waiting list之後收vetting既果批師兄師姐下落如何？
睇呢家個形勢有機會下封email就係regret or regret but vetting

收到既師兄幾時去簽約同bc?👏🏻👏🏻

未，不過睇返上年個post，bc後應該就到regret or waiting list

regret but waiting list 先啱, sor

係咪全部同一日？

今年vetting得60個咋？

睇個勢似係了😪
希望唔是

上年好似派左一大輪之後，仲派多左一班？

呢個就唔太清楚

希望今年仲會開post

奢望會有多輪vet

many thx

我都奢望緊

Up to now 有無巴絲收到BC Call ?

有人收到啦

係咪逐個逐個通知
有無巴絲知派左幾多BC

巴打收咗vetting無bc？

17/2 交Vetting Form
巴打你都收到BC ?

巴打交左Vetting 未收到BC?
check左email未呀

Check 左
未有
係咪一次過派哂？
巴打知唔知派左大概幾多個BC

真係唔知，打去問下？

冇哂消息

今個月內會做哂bc 我諗月尾會知有冇waiting list

請問師兄知唔知，宜家都無收到vetting 嘅，仲有無機會入班，定係皮已收

等waiting list

即你覺得已經無晒vetting派了嗎？
謝謝分享

心灰意冷

應該係月尾就會知有冇人過唔到bc同vetting
假設有10個人過唔到bc or vetting
就會派多10個vetting比waiting list上既人
呢一刻大家都唔知自己係唔係waiting list

聽講會出一封叫做regret but waiting?

係咪開新招就=冇waiting

話咁快4月又剩返7個工作天
準備好收regret letter

就黎一週年

有冇消息係大概幾時入班？

共勉之

祝福各位入到班的朋友

當發左場夢 又回到現實

失業了

請問如果你做緊關員而海關督察有opening ，可唔可以直接去報？定要真係要慢慢升上去？

可以

關員督察2條隊黎 冇得慢慢升

只係分內部條隊定街外人隊

關員慢慢升最高都係去到總關員

多謝指教

CI 三月底四月頭開咗內部招募，如果照往年做法，內部招募一兩個月後會出外部招募

立法會公務員及資助機構員工事務委員會今日(20日)舉行會議，反映公務員對《基本法》認知不足，有公務員在處理社會事件時沒有確守政治中立原則，公務員事務局長羅智光回應指，公務員需要加強對基本法的認識，已就要求所有公務員宣誓擁護《基本法》進行研究，預計在今屆休會前有進展及報告。

應該都

我發左五個月，呢家打回原形

此po己完

海關督察2020 （1）

三字頭絕少
廿頭廿中多

疫情過後

你開post?
有人開左個又無年份又無number

收到regret了

重頭黎過了

今日重新招募了

大家會唔會Call report